[TG]吹水台 咩話題都岩

純吹水
咩話題都話傾
定期搞群聚活動: K歌，麻雀，睇電影，運動，飲野等
歡迎想搵個地方識朋友，認識三五知己的人士
岩就留下tg 12小時必定內有專人回覆

CSCSCSCSCSCS

Candycccccc

oscaracso

Chunho96

Fasum

TsggL

Akiran

WingJer

上面加左了

lam814

lmylfsy

CaraZzzz

ASAPREPLY

加我

上面已入

laiiivVv

加左

tlLok

helloabc123

psilu

lm

有意入

@seanycy

Ohhhshittt

redickplus